<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="8727881150b0ace8b598a648cdfcd4e1" category="summary">O NetApp StorageGRID é um pacote de storage de objetos definido por software compatível com uma grande variedade de casos de uso em ambientes multicloud híbrida, privada e pública. A StorageGRID oferece suporte nativo à API Amazon S3 e oferece inovações líderes do setor, como gerenciamento automatizado do ciclo de vida, para armazenar, proteger e preservar dados não estruturados de maneira econômica por longos períodos.</block>
  <block id="4a4dbf02e8eff8088b2776662f9d29f0" category="doc">Saiba mais sobre o StorageGRID</block>
  <block id="4103efcb405cc1121103531bf09c715d" category="paragraph">O StorageGRID fornece storage seguro e durável para dados não estruturados em escala. As políticas integradas de gerenciamento de ciclo de vida orientadas por metadados otimizam a localização dos dados durante todo o ciclo de vida. O conteúdo fica no local certo, no momento certo e na camada de storage certa para reduzir os custos.</block>
  <block id="2ba3c537f55a653f682dcc17939b5db3" category="paragraph">O StorageGRID é composto por nós heterogêneos, redundantes e distribuídos geograficamente, que podem ser integrados a aplicativos clientes existentes e de próxima geração.</block>
  <block id="8eec3f2e5c96b2a164209e8f32f4ee0f" category="section-title">Benefícios do StorageGRID</block>
  <block id="4bf292ec47b1a0a2f20bd493ae425806" category="list-text">Nuvem híbrida habilitada. O gerenciamento do ciclo de vida das informações (ILM) baseado em políticas armazena objetos em nuvens públicas, incluindo Amazon Web Services (AWS) e Microsoft Azure. Os serviços de plataforma StorageGRID permitem replicação de conteúdo, notificação de eventos e pesquisa de metadados de objetos armazenados em nuvens públicas.</block>
  <block id="84b564142dcdb248382f6f1fe90469d7" category="list-text">Proteção de dados flexível para garantir durabilidade e disponibilidade. Os dados podem ser protegidos usando replicação e codificação de apagamento em camadas. A verificação de dados em repouso e em trânsito garante a integridade para retenção a longo prazo.</block>
  <block id="0eb71cf924e8b745d26e24ae56842668" category="list-text">Gerenciamento dinâmico do ciclo de vida dos dados para ajudar a gerenciar custos de storage. Você pode criar regras de ILM que gerenciam o ciclo de vida dos dados no nível do objeto e personalizar a localidade, a durabilidade, a performance, o custo e o tempo de retenção dos dados.</block>
  <block id="3d0aaecf6c69886c98a934f5e49f3aee" category="list-text">Alta disponibilidade de storage de dados e algumas funções de gerenciamento, com balanceamento de carga integrado para otimizar a carga de dados entre os recursos da StorageGRID.</block>
  <block id="9b0066a52d6f53e528fce2d8015f066d" category="list-text">Suporte para várias contas de inquilinos de storage para segregar os objetos armazenados em seu sistema por diferentes entidades.</block>
  <block id="df8042c3830b9439a1beebda75833c9e" category="list-text">Várias ferramentas para monitorar a integridade do seu sistema StorageGRID, incluindo um sistema de alerta abrangente, um painel gráfico e status detalhado para todos os nós e sites.</block>
  <block id="4461fae15f93d7f72cba9bb983bb2e76" category="list-text">Suporte para implantação baseada em software ou hardware. Você pode implantar o StorageGRID em qualquer uma das seguintes opções:</block>
  <block id="fd1b7d8d664417ae1c96d195b510f2fa" category="list-text">Máquinas virtuais em execução no VMware.</block>
  <block id="e154947a79b58797a4247b5e06dc6f4c" category="list-text">Motores de contentor em hosts Linux.</block>
  <block id="81863930b2fb941308d892d4cfc05ad9" category="list-text">Aparelhos projetados pela StorageGRID.</block>
  <block id="ff7d8c2459b9fb9bc54977cc7e972341" category="list-text">Os dispositivos de storage fornecem storage de objetos.</block>
  <block id="54f698e9a60d165d4a08621f71cec95c" category="list-text">Os dispositivos de serviços fornecem serviços de administração de grade e balanceamento de carga.</block>
  <block id="a42eb347271e6ed1c2ac1d09aa48cd36" category="list-text">Em conformidade com os requisitos de armazenamento relevantes destes regulamentos:</block>
  <block id="6b8d5cabd694cc1228952d1a9e86217b" category="list-text">Securities and Exchange Commission (SEC) em 17 CFR 240,17a-4(f), que regula os membros de câmbio, corretores ou revendedores.</block>
  <block id="e76583d116c000732e95998e3cd69d56" category="list-text">Regra 4511(c) da Financial Industry Regulatory Authority (FINRA), que defensa o formato e os requisitos de Mídia da regra 17a-4(f) da SEC.</block>
  <block id="14c8ef59a622fc7a7db7883604504c4d" category="list-text">Comissão de negociação de futuros de commodities (CFTC) na regra 17 CFR 1,31 (c)-(d), que regula a negociação de futuros de commodities.</block>
  <block id="b084a731794587a11af81afbc77326a5" category="list-text">Operações de atualização e manutenção sem interrupções. Mantenha o acesso ao conteúdo durante os procedimentos de atualização, expansão, desativação e manutenção.</block>
  <block id="0efa1e4882326f4a16d4e2d9f490a268" category="list-text">Gerenciamento de identidade federado. Integra-se com ative Directory, OpenLDAP ou Oracle Directory Service para autenticação de usuário. Suporta logon único (SSO) usando o padrão SAML 2,0 (Security Assertion Markup Language 2,0) para trocar dados de autenticação e autorização entre o StorageGRID e o AD FS (Serviços de Federação do ative Directory).</block>
  <block id="9283e244bcd98f1bdd350c1b4f2da148" category="section-title">Dispositivos StorageGRID</block>
  <block id="696ea9ebe2a9f57bb062aba5c1d58b10" category="section-title">Como ativar o StorageGRID no seu ambiente</block>
  <block id="fa7f52ddda62fe1d2363b41a26e0b3d7" category="paragraph"><block ref="0e0fa9204b8188a393de62aba466cfd2" category="inline-link-rx"></block>Acesse para saber como testar e ativar aplicativos em seu ambiente StorageGRID.</block>
  <block id="73d37b18fd6bead589b7f5fbc79b27fe" category="paragraph">O site de documentação *StorageGRID-enable* fornece exemplos e livros de receitas que se expandem sobre a documentação do produto neste site, e descreve algumas próximas etapas na avaliação e integração com o StorageGRID.</block>
  <block id="184be814f5401398fdf0f1ce3a702551" category="paragraph">Algumas das informações incluem:</block>
  <block id="524a8f1f430dca0d85bebbcd3c376862" category="list-text">Listas de soluções de terceiros validadas para versões anteriores e atuais do StorageGRID.</block>
  <block id="8dfc12a5cc6be10182743183e843c496" category="list-text">Guias de recursos do produto. Por exemplo, esses guias fornecem todas as informações necessárias para criar pools de armazenamento em nuvem.</block>
  <block id="1d633b4a689ee09de3a2f149c37d8cbe" category="list-text">Guias de ferramentas e aplicações.</block>
  <block id="e2ac36e2f684920c9531933bf719a29d" category="list-text">Exemplos de API para usar recursos do StorageGRID, como criptografia S3 e bloqueio de objetos S3.</block>
  <block id="3778f3873debfe11e2ace6bb6af1e417" category="sidebar">Documentação do StorageGRID</block>
  <block id="b1c94ca2fbc3e78fc30069c8d0f01680" category="sidebar">Tudo</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Comece agora</block>
  <block id="5a76b3354641a0ee1eafa565566eb40c" category="sidebar">Configurar e usar software</block>
  <block id="54443d07c5144ff60a6d1b392bfa38ab" category="sidebar">Instalar e manter aparelhos</block>
  <block id="70f6d24bd76769700db7148daa023203" category="sidebar">Integrar e habilitar</block>
  <block id="712e6d735bf838e66fe9802328c8678c" category="sidebar">Instalar e manter dispositivos StorageGRID.</block>
  <block id="09f63f5e49731771c9b8f2aea5094d6c" category="sidebar">Ative o StorageGRID</block>
  <block id="bf71942427df023dd78c7339d32c9019" category="sidebar">Teste, integre e habilite o StorageGRID.</block>
  <block id="4513d952ab095f79bf0ba9f1fbf61b7e" category="sidebar">Documentação do produto StorageGRID</block>
  <block id="2903b0229e2eabe7c06f0db799dc3424" category="paragraph">As vantagens do sistema StorageGRID incluem:</block>
  <block id="6bac41b78c47bbdcd0cafef5d505da74" category="list-text">Repositório de dados distribuído geograficamente e altamente dimensionável para dados não estruturados e fáceis de usar.</block>
  <block id="23970cc35d4e2b1393fc3878424c43dc" category="list-text">Suporte ao protocolo Amazon Web Services Simple Storage Service (S3).</block>
  <block id="6ba5a3e836a472999763351a7cad7f18" category="sidebar">Saiba mais sobre a documentação do StorageGRID e do Access para versões anteriores do StorageGRID.</block>
  <block id="e9f9bf9315d711c436dc24b43b0201ea" category="sidebar">Instale, configure e mantenha o software StorageGRID mais recente.</block>
  <block id="2d4f4568ad652ff08727bc044f1373cc" category="sidebar">Software StorageGRID</block>
</blocks>